淋病點敢用緊急法，靠嚇之嘛

我就唔信

信唔信都好
都唔介意佢用
攬炒姐

快過女麗巴

佢主動攬炒，啲大孖沙，享受收皮期嗰啲仲會唔會撐佢

正呀，等咗好耐

送中、出解放軍、冷戰、緊急法...
仲有乜

唔好咁開心，一定唔用緊急法

push

問下陳健波啦
睇下淋病有冇搞到佢個收皮期

嚇？連登仔開香檳都黎唔切

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

用緊急法，7百萬人大遊行不是夢

係時候炮打司令部

佢唔繼續咁落去 點keep 到個運動個momentum

其實用 VPN 一樣照上到連登

一樣召集到人

如果唔識用 VPN 係時候要學下

緊急法即刻大把人唔洗返工

用未用 關我地撚事 反正我地民怨未散 都有方法出黎聚集

連登上下已除哂褲，希望政府做下好心

直接停你network

正我都想放下假

最大攬炒派

我好想佢用啊，點先可以令佢用啊

褲已除

真係制裁佢就收皮

冇可能

唔好嚇 快D用

叫你個緊急法出嚟見我

睇下你緊急法可以用幾耐 有本事就永遠生效

你出緊急法 我就返屋企訓教

攬炒

又分區戒嚴 又緊急法 幾時出解放軍呀？

求解咩係緊急法

唔怕佢精， 唔怕佢呆， 最怕佢唔來。

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

同街頭隻揪一樣，係做就即刻做
講得越多廢話其實就越唔會做

正是

最好
如果全停 network
親共都上街

試過拉好多人告暴動，點知嚇唔走

唔怕一萬只怕萬一
有陣時佢都係聽北京指示做嘢

緊急狀態法下 政府可以接管銀行資產 提款設限

係用就快，加速推進人權法

燒山話左佢會。
我信燒山。

我唔在乎佢敢唔敢用緊急法
用左更好

一出就返屋企睇表演

最支持政府一定係我哋
咩戒嚴、緊急法、解放軍、一國一制，通通全力支持

831遊行

求仁得仁啦

乳搖巴唔見咗

好呀

支持

用左加快攬炒速度

用la
又話想攞第一
仲唔用！

Me too

佢快d用，省返我地既血汗

驚西咩，香港人嚇大

信唔信都好令哂d錢出黎

yes

我信聽日提款先

停network d投行基金點做嘢 收埋股市皮咁開心？

佢主唔主動都好 我等左好耐

我都唔撚信

我去拎錢先 你地唔信千祈唔好拎

等左好耐
快啲用啦

咁你太天真了

用埋用
之後先再聚返

我都唔信！一出就慘

快啦屌

係就快啦 唔好得個講字

成個政府由上而下無晒可信性 話之佢啦 我即刻罷工添呀

香港人最叻彈出彈入 你咬我啊

柒婆咁on9，好難講

好簡單姐
我地想用攬炒嘅手段黎逼政府跪低
而家政府用返一樣嘅招姐
夠膽就用緊急法 我要攬炒

佢主動攬炒 我實接

同出老解ㄧ樣
ㄧ公佈股樓必冧，資金撤離，特别關係法取消

6月都講緊攬炒啦

放風用緊急法已經夠嚇走一大班外資
777真係豬隊友

出啦
等左好耐
好悶呀

最後呀習出聲叫停 等香港人以為係呀習救返香港

係就正！
香港禁用 WhatsApp 呀笨

好期待
Bno轉bc到時應該毫無懸念

徹資啦 銀行無錢啦

樓主燈死香港人

愈嚟愈似烏克蘭，可以禁止蒙面、上gear

佢出唔緊要 最緊要推到俾外國知呢條法既內容係咩

用啦柒婆，未驚過

香討同BK諗左咁耐都搵唔到方法攬炒
佢真係港獨之母咁幫大家

聽埋燒山點講先 燈撚死佢

我志火係咪應該好似之前parachute咁R定d VPN sponsor

快

唔用正仆街呀屌你班支共膠官

佢講完我好驚銀行d錢無哂都係拎哂穩陣d

係就快 成日得個講字
好期待

焦土派全面進場事到如今已經冇所謂啦

屌 係時候文宣廢老 擠提銀行了

Agger

佢有咩做唔出?

做就快，等緊出手，咪好似大陸咁成日嘴

話出解放軍
J極都出唔到
咪轉個姿勢

攬炒咪攬炒囉，咁多支那貪官既香港資產一樣陪葬

佢係想嚇走啲淺黃 中間派 同埋啲 冇打算攬炒既和理非

想831 同91機場 冇人理

你咁樣係唔會令我驚嫁

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

同出解放軍一樣，嚇我唔到sor，因爲香港人係比人嚇大的

689就港獨之父
777就攬炒之母

邊有可能用緊急法

啱呀，有無英文文宣？

佢一用
藍個邊都倒轉槍頭屌鳩佢

順便出埋解放狗好嘛？等好耐了

緊急法
緊急法
緊急法

七百萬 - 三萬黑警 - 十萬黑社會 - 二百萬愛國狗= 唔夠五百萬

燒山話好大機會

到時真。暴徒上場,
義士們食住花生先

強烈支持啦 終於攬炒有望！
MON post狗快啲匯報主子聽啦
我哋連老解戒嚴都唔驚 會驚緊急法？
要屠城嘅你一早就做到啦

又解放軍 又武警
e家又緊急法

黎，我急不及待

想佢快啲出，唔出正仆街

佢同有錢人攬炒姐
佢地仲驚過我地啦
快啲宣布啦

樓主弱智？我信啊，我完全支持政府推行緊急法

係就正呀回到1970

用！佢一定會用唔用正臭閪

佢一定敢 因為林鄭真係on撚9

第一 上面話要 止暴制亂 又要寸土不讓
第二 國慶前要搞掂 而加係冇可能做到 林鄭剩係識收order 做野 佢唔會理 商界反對 炒ceo都未撚驚過 佢只顧止暴制亂 唔會諗長遠後果

不過算啦 我地都no stake in the society

之後走資 香港一係加息 一係脫聯系滙率
香港所有資場變垃垃 睇下邊個傷d

唔用正仆街

全部反政府都希望佢做

佢咩都唔做仲驚

到時大家落樓著黑衫講暗號相認：雞龜骨滾羹

點解既

用啦

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

快d用，人權法、BNO平權靠你助攻呀林奠

係用唔洗講出黎

林鄭來了 我帶路

出啦，唔出唔知身體好

快d用，唔好等

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

快撚d推啦
唔洗個個星期遊行集會不知幾爽

林鄭只有2個選擇
1. 緊急法
2. 解放軍

我信佢用㗎，快啦

收到風，堅嘅

7月 解放軍
8月 緊急法
9月 唔知吹咩風呢

又要即晚保釋

到時股價樓價大跌，配合美國貿易戰，中共仲邊到有錢？

錢我就攞晒出黎架啦 大鳩我？

所以大家要幫幫淋奠助攻繼續抗爭

我信佢，唔出正衰女啊。
咪以為換個名就唔係一國兩制failure先得嫁

唔好理。煲大佢。俾各大投行同各外國領事😂

開國際線同世界講叫世界唔好體諒本港推行緊急法.
因為咁樣既香港徹底失去民主自由人權.

睇得出佢係想用盡方法散播白色恐怖

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！